skype deadline fighter R水吹

夜闌人靜 一個人做deadline fighter 想聽下人聲

有冇人想Skype 吹下水

有既話 留言下 我先放邀請link